有無人係星期五已經開始想快啲到下星期五

我知。如果鍾意一份工係唔會咁
我星期一已經倒數
到星期五已經開始好想快啲到下星期五

星期六晚開始諗諗到下星期五收工前
如果平日早訓會覺得時間過得快d
但時間過太快又搞到好似浪費人生咁
屌！

一樣 同埋星期五又唔想咁早訓 但有時會累到勁早就訓著左

訓啦聽日仲要早起